咪撚借cashing pro

啲息真係勁高 之前on9見58%息知唔對路都簽咗約拎啲錢去找卡數 找完先知今次仆街了 好彩有fd江湖救急借咗1萬再加碌卡先可以1個月走到 但利息都二千幾

Btw 係咩foryouloan refer過去嘅

你究竟差幾多?

屌唔知你係咪假膠
如果你真心好似你講到咁走頭無路你留tg我教你點做
但如果假膠就仆你個街玩鳩我

我都想係假膠 tg: moonispoor

Tg我啊

Tg唔到 話要mutual contacts

Moonispoor

tg: pepticulcer
你真係救急嘅話先好

你指？

身同感受，有冇人可以幫幫手

Ching 借左好多？幾耐？

以家嗰邊清哂，但周身卡數，因為嗰邊利息太貴所以用咗卡黎清一大部分

Cashing pro 太貴 計日息 還死你 利申過來人

問題係以家卡數好煩，又唔知有咩方法可以集中清

卡數幾多？

50K

巴打係唔係有方法幫到手？

咩事借咁多先

之前返學要交學費，嗰度交咗50幾K，之後諗住用cashing pro去集中清卡數，點知清完仲貴過還min pay，之後就用返卡去清返cashing pro

學資處？

淨係批咗一年，asso仔